<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RiVi.CurrentModVersion>Version installée du module : {0}</RiVi.CurrentModVersion>
  <RiVi.CustomEvents>Modifier les événements musicaux personnalisés</RiVi.CustomEvents>
  <RiVi.UiXOffset>UI X Offset :</RiVi.UiXOffset>
  <RiVi.UiYOffset>UI Y Offset :</RiVi.UiYOffset>
  <RiVi.ButtonXOffset>Bouton du menu principal X Offset :</RiVi.ButtonXOffset>
  <RiVi.ButtonYOffset>Bouton du menu principal Décalage Y :</RiVi.ButtonYOffset>
  <RiVi.Debug>Lancer la fenêtre de débogage</RiVi.Debug>
  <RiVi.UiVisibility>Visibilité de l'interface utilisateur :</RiVi.UiVisibility>
  <RiVi.Login>Vous pouvez vous connecter ultérieurement en cliquant sur le bouton RimVibes dans le menu principal.</RiVi.Login>
  <RiVi.Welcome>Super, bienvenue ! Vous devez lier votre compte Spotify à RimVibes.</RiVi.Welcome>
  <RiVi.NotNow>Pas maintenant.</RiVi.NotNow>
  <RiVi.AuthFailed>L'autorisation de Spotify a échoué.</RiVi.AuthFailed>
  <RiVi.NoPerm>Vous ne vous êtes pas connecté, ou n'avez pas donné de permissions.</RiVi.NoPerm>
  <RiVi.NoRefresh>Le jeton n'a pas pu être rafraîchi.</RiVi.NoRefresh>
  <RiVi.AuthHow>Vous pouvez autoriser Spotify en cliquant sur le bouton en bas à droite du menu principal.</RiVi.AuthHow>
  <RiVi.UiAnchor>Ancrage de l'interface utilisateur :</RiVi.UiAnchor>
  <RiVi.Ready>Prêt !</RiVi.Ready>
  <RiVi.NotResponding>Ne répond pas (Processus ne répondant pas)</RiVi.NotResponding>
  <RiVi.Close>Fermer</RiVi.Close>
  <RiVi.Disconnected>Déconnecté (le processus n'a pas démarré)</RiVi.Disconnected>
  <RiVi.NotAuthorized>Spotify non autorisé</RiVi.NotAuthorized>
  <RiVi.Help>Aide</RiVi.Help>
  <RiVi.Kill>Tuer le processus</RiVi.Kill>
  <RiVi.Authorize>Autoriser</RiVi.Authorize>
  <RiVi.TermNotAccepted>Vous n'avez pas encore accepté les conditions d'utilisation.</RiVi.TermNotAccepted>
  <RiVi.AcceptTermsHaveTo>Vous devez accepter les conditions pour utiliser le mod.</RiVi.AcceptTermsHaveTo>
  <RiVi.ReviewTerms>Conditions de révision</RiVi.ReviewTerms>
  <RiVi.AcceptTerms>Accepter les conditions</RiVi.AcceptTerms>
  <RiVi.RejectTerms>Rejeter les termes</RiVi.RejectTerms>
  <RiVi.RejectMessage>Vous avez rejeté les conditions d'utilisation. Vous ne pourrez pas utiliser le mod. Si vous voulez les accepter plus tard, cliquez sur le bouton en bas à droite du menu principal.</RiVi.RejectMessage>
  <RiVi.Event>Événement :</RiVi.Event>
  <RiVi.Action>Action :</RiVi.Action>
  <RiVi.Enabled>Activé :</RiVi.Enabled>
  <RiVi.Playlist>C'est une playlist :</RiVi.Playlist>
  <RiVi.Delete>Supprimer</RiVi.Delete>
  <RiVi.PauseWarning>RimVibes est configuré pour mettre automatiquement en pause la musique de vanille. Cela peut entrer en conflit avec le système des événements musicaux.</RiVi.PauseWarning>
  <RiVi.SpotifyId>Mettez l'identifiant Spotify ici</RiVi.SpotifyId>
  <RiVi.SpotifyIdIn>ID Spotify :</RiVi.SpotifyIdIn>
  <RiVi.AddNew>Ajouter un nouveau...</RiVi.AddNew>
  <RiVi.Test>Test</RiVi.Test>
  <RiVi.PlayPlaylist>Liste de lecture</RiVi.PlayPlaylist>
  <RiVi.ViewPlaylist>Voir la liste de lecture</RiVi.ViewPlaylist>
  <RiVi.Relaunch>Relancez</RiVi.Relaunch>
  <RiVi.Nothing>Rien ne joue</RiVi.Nothing>
  <RiVi.PlayingInfo>Jouer {0} - {1} par {2}</RiVi.PlayingInfo>
  <RiVi.NotPlaying>Je ne joue à rien en ce moment.</RiVi.NotPlaying>
  <RiVi.Hide>Cacher</RiVi.Hide>
  <RiVi.OpenSettings>Ouvrir les paramètres</RiVi.OpenSettings>
  <RiVi.Random>Choisissez le hasard :</RiVi.Random>
  <RiVi.EventBased>Musique basée sur les événements du jeu</RiVi.EventBased>
  <RiVi.UiScale>Échelle UI ({0})</RiVi.UiScale>
  <RiVi.SilenceVanilla>Faire taire la musique de vanille quand spotify joue</RiVi.SilenceVanilla>
  <RiVi.PauseMode>Mode Pause automatique :</RiVi.PauseMode>
  <RiVi.PauseModeTooltip>Les conditions pour mettre en pause la musique Spotify. La musique n'est jamais mise en pause si le volume de la musique vanille est à 0%. Vous pouvez mettre en pause la musique lors d'événements plus spécifiques en utilisant les événements musicaux personnalisés.</RiVi.PauseModeTooltip>
  <RiVi.TermsOfUse>Hé, merci d'avoir téléchargé RimVibes.
Ce qui suit est juste un petit avertissement et une mise en garde.
Vous devriez le lire, mais ne vous inquiétez pas, il n'y a rien de mal caché ici.

RimVibes vous permet de contrôler votre musique Spotify sans quitter le jeu. Pour ce faire, il doit se connecter à votre compte Spotify Premium.

RimVibes n'a pas besoin, n'utilise pas et ne stocke pas vos informations de connexion, mais il a accès à certains aspects de votre compte Spotify, comme votre nom d'utilisateur, le nom de l'appareil sur lequel vous écoutez et vos chansons précédemment écoutées.

Aucune de ces informations n'est jamais stockée ou envoyée, et elles sont utilisées uniquement pour améliorer l'expérience utilisateur.

RimVibes stocke également un jeton de connexion crypté sur votre disque dur local. Il ne s'agit PAS de vos informations de connexion Spotify, mais je les considère toujours comme des informations confidentielles, donc si vous voulez envoyer/partager ce mod en copiant le dossier du mod, assurez-vous de supprimer le fichier de jeton d'abord.

RimVibes se connecte à l'API web de Spotify en envoyant des requêtes web. Si ces requêtes étaient interceptées, elles pourraient contenir des informations sensibles sur le compte Spotify de l'utilisateur ou le jeton API du mod. Normalement, il n'y a pas lieu de s'inquiéter, mais il est de votre responsabilité de vous assurer que votre réseau local est sécurisé et qu'il n'y a pas d'oreilles indiscrètes (n'utilisez pas le WiFi des Starbucks, par exemple).

RimVibes est très prudent avec votre compte - il ne modifie pas vos listes de lecture ou quoi que ce soit d'autre. Cependant, je dois mettre un avertissement ici ; ce mod est développé et testé par une personne utilisant un compte Spotify, donc je ne peux pas prédire tous les scénarios possibles. Si, dans des circonstances imprévisibles, il y avait une modification ou des dommages à vos listes de lecture Spotify / musique sauvegardée causés directement ou indirectement par le mod, je ne peux pas être tenu responsable.

En appuyant sur Accepter, vous confirmez que vous avez lu et accepté tout ce qui est indiqué.
Bonne lecture !</RiVi.TermsOfUse>
</LanguageData>
