<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RiVi.CurrentModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</RiVi.CurrentModVersion>
  <RiVi.CustomEvents>Benutzerdefinierte Musikereignisse ändern</RiVi.CustomEvents>
  <RiVi.UiXOffset>UI X Offset:</RiVi.UiXOffset>
  <RiVi.UiYOffset>UI Y-Offset:</RiVi.UiYOffset>
  <RiVi.ButtonXOffset>Hauptmenü Taste X Offset:</RiVi.ButtonXOffset>
  <RiVi.ButtonYOffset>Hauptmenü-Taste Y-Offset:</RiVi.ButtonYOffset>
  <RiVi.Debug>Debug-Fenster starten</RiVi.Debug>
  <RiVi.UiVisibility>UI-Sichtbarkeit:</RiVi.UiVisibility>
  <RiVi.Login>Sie können sich später anmelden, indem Sie auf die Schaltfläche RimVibes im Hauptmenü klicken.</RiVi.Login>
  <RiVi.Welcome>Großartig, willkommen! Sie müssen Ihr Spotify-Konto mit RimVibes verknüpfen.</RiVi.Welcome>
  <RiVi.NotNow>Nicht jetzt.</RiVi.NotNow>
  <RiVi.AuthFailed>Spotify-Autorisierung fehlgeschlagen.</RiVi.AuthFailed>
  <RiVi.NoPerm>Sie haben sich nicht angemeldet oder keine Berechtigungen erteilt.</RiVi.NoPerm>
  <RiVi.NoRefresh>Token konnte nicht aufgefrischt werden.</RiVi.NoRefresh>
  <RiVi.AuthHow>Sie können Spotify autorisieren, indem Sie auf die Schaltfläche unten rechts im Hauptmenü klicken.</RiVi.AuthHow>
  <RiVi.UiAnchor>UI-Anker:</RiVi.UiAnchor>
  <RiVi.Ready>Fertig!</RiVi.Ready>
  <RiVi.NotResponding>Keine Antwort (Prozess antwortet nicht)</RiVi.NotResponding>
  <RiVi.Close>Schließen Sie</RiVi.Close>
  <RiVi.Disconnected>Getrennt (Prozess nicht gestartet)</RiVi.Disconnected>
  <RiVi.NotAuthorized>Spotify nicht autorisiert</RiVi.NotAuthorized>
  <RiVi.Help>Hilfe</RiVi.Help>
  <RiVi.Kill>Prozess beenden</RiVi.Kill>
  <RiVi.Authorize>Autorisieren Sie</RiVi.Authorize>
  <RiVi.TermNotAccepted>Sie haben die Nutzungsbedingungen noch nicht akzeptiert.</RiVi.TermNotAccepted>
  <RiVi.AcceptTermsHaveTo>Sie müssen die Bedingungen akzeptieren, um den Mod zu nutzen.</RiVi.AcceptTermsHaveTo>
  <RiVi.ReviewTerms>Begriffe überprüfen</RiVi.ReviewTerms>
  <RiVi.AcceptTerms>Bedingungen akzeptieren</RiVi.AcceptTerms>
  <RiVi.RejectTerms>Begriffe ablehnen</RiVi.RejectTerms>
  <RiVi.RejectMessage>Sie haben die Nutzungsbedingungen abgelehnt. Sie können den Mod nicht verwenden. Wenn Sie sie später akzeptieren möchten, klicken Sie auf die Schaltfläche unten rechts im Hauptmenü.</RiVi.RejectMessage>
  <RiVi.Event>Veranstaltung:</RiVi.Event>
  <RiVi.Action>Aktion:</RiVi.Action>
  <RiVi.Enabled>Aktiviert:</RiVi.Enabled>
  <RiVi.Playlist>Ist Playlist:</RiVi.Playlist>
  <RiVi.Delete>Löschen</RiVi.Delete>
  <RiVi.PauseWarning>RimVibes ist so eingestellt, dass bei Vanille-Musik automatisch eine Pause eingelegt wird. Dies kann zu Konflikten mit dem System für Musikereignisse führen.</RiVi.PauseWarning>
  <RiVi.SpotifyId>Spotify-ID hier eingeben</RiVi.SpotifyId>
  <RiVi.SpotifyIdIn>Spotify ID:</RiVi.SpotifyIdIn>
  <RiVi.AddNew>Neu hinzufügen...</RiVi.AddNew>
  <RiVi.Test>Test</RiVi.Test>
  <RiVi.PlayPlaylist>Wiedergabeliste abspielen</RiVi.PlayPlaylist>
  <RiVi.ViewPlaylist>Wiedergabeliste anzeigen</RiVi.ViewPlaylist>
  <RiVi.Relaunch>Relaunch</RiVi.Relaunch>
  <RiVi.Nothing>Nichts spielen</RiVi.Nothing>
  <RiVi.PlayingInfo>Spielen von {0} - {1} durch {2}</RiVi.PlayingInfo>
  <RiVi.NotPlaying>Ich spiele im Moment nichts.</RiVi.NotPlaying>
  <RiVi.Hide>Ausblenden</RiVi.Hide>
  <RiVi.OpenSettings>Einstellungen öffnen</RiVi.OpenSettings>
  <RiVi.Random>Wählen Sie zufällig:</RiVi.Random>
  <RiVi.EventBased>Musik auf der Grundlage von Ereignissen im Spiel</RiVi.EventBased>
  <RiVi.UiScale>UI-Skala ({0})</RiVi.UiScale>
  <RiVi.SilenceVanilla>Vanille-Musik stummschalten, wenn Spotify spielt</RiVi.SilenceVanilla>
  <RiVi.PauseMode>Automatischer Pausenmodus:</RiVi.PauseMode>
  <RiVi.PauseModeTooltip>Die Bedingungen, unter denen Spotify-Musik pausiert werden soll. Die Musik wird nie pausiert, wenn die Lautstärke der Vanille-Musik 0 % beträgt. Sie können die Musik bei spezifischeren Ereignissen anhalten, indem Sie die benutzerdefinierten Musikereignisse verwenden.</RiVi.PauseModeTooltip>
  <RiVi.TermsOfUse>Hey, vielen Dank für das Herunterladen von RimVibes.
Das Folgende ist nur ein kleiner Haftungsausschluss und eine Vorwarnung.
Du solltest ihn lesen, aber keine Sorge, hier ist nichts Böses versteckt.

RimVibes ermöglicht es dir, deine Spotify-Musik zu steuern, ohne das Spiel zu verlassen. Dazu muss es sich mit deinem Spotify Premium-Konto verbinden.

RimVibes benötigt, verwendet oder speichert deine Anmeldeinformationen nicht, aber es hat Zugriff auf bestimmte Aspekte deines Spotify-Kontos, wie z. B. deinen Benutzernamen, den Namen des Geräts, auf dem du deine Musik hörst, und deine zuvor gespielten Lieder.

Keine dieser Informationen wird jemals gespeichert oder weitergegeben, sondern dient ausschließlich der Verbesserung der Benutzerfreundlichkeit.

RimVibes speichert außerdem ein verschlüsseltes Login-Token auf Ihrer lokalen Festplatte. Dies ist NICHT Ihre Spotify-Anmeldeinformationen, aber ich betrachte es immer noch vertrauliche Informationen, so dass, wenn Sie senden / teilen diese Mod durch Kopieren der Mod-Ordner, stellen Sie sicher, dass die Token-Datei zuerst zu löschen.

RimVibes verbindet sich mit Spotifys Web-API, indem es Webanfragen sendet. Wenn diese Anfragen abgefangen werden, könnten sie sensible Informationen über das Spotify-Konto des Benutzers oder das API-Token des Mods enthalten. Normalerweise ist dies kein Grund zur Sorge, aber es liegt in Ihrer Verantwortung, sicherzustellen, dass Ihr lokales Netzwerk sicher ist und keine unerwünschten Lauscher hat (benutzen Sie z.B. kein Starbucks WiFi).

RimVibes geht sehr sorgsam mit Ihrem Konto um - es ändert Ihre Wiedergabelisten oder ähnliches nicht. Allerdings muss ich hier einen Haftungsausschluss anbringen; diese Mod wurde von einer Person mit einem Spotify-Konto entwickelt und getestet, daher kann ich nicht jedes mögliche Szenario vorhersagen. Sollte es unter unvorhersehbaren Umständen zu Veränderungen oder Schäden an Ihren Spotify-Wiedergabelisten/gespeicherter Musik kommen, die direkt oder indirekt durch die Mod verursacht wurden, kann ich nicht dafür verantwortlich gemacht werden.

Indem du auf Akzeptieren drückst, bestätigst du, dass du alles gelesen hast und mit allem einverstanden bist.
Viel Spaß!</RiVi.TermsOfUse>
</LanguageData>