<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RiVi.CurrentModVersion>Установленная версия мода: {0}</RiVi.CurrentModVersion>
  <RiVi.CustomEvents>Изменение пользовательских музыкальных событий</RiVi.CustomEvents>
  <RiVi.UiXOffset>Смещение UI X:</RiVi.UiXOffset>
  <RiVi.UiYOffset>UI Y Offset:</RiVi.UiYOffset>
  <RiVi.ButtonXOffset>Главное меню Кнопка X Смещение:</RiVi.ButtonXOffset>
  <RiVi.ButtonYOffset>Главное меню Кнопка Y Смещение:</RiVi.ButtonYOffset>
  <RiVi.Debug>Запуск окна отладки</RiVi.Debug>
  <RiVi.UiVisibility>Наглядность пользовательского интерфейса:</RiVi.UiVisibility>
  <RiVi.Login>Вы можете войти в систему позже, нажав кнопку RimVibes в главном меню.</RiVi.Login>
  <RiVi.Welcome>Отлично, добро пожаловать! Вам необходимо связать свою учетную запись Spotify с RimVibes.</RiVi.Welcome>
  <RiVi.NotNow>Не сейчас.</RiVi.NotNow>
  <RiVi.AuthFailed>Авторизация Spotify не прошла.</RiVi.AuthFailed>
  <RiVi.NoPerm>Вы не вошли в систему и не предоставили права доступа.</RiVi.NoPerm>
  <RiVi.NoRefresh>Токен не удалось обновить.</RiVi.NoRefresh>
  <RiVi.AuthHow>Вы можете авторизоваться в Spotify, нажав на кнопку в правом нижнем углу главного меню.</RiVi.AuthHow>
  <RiVi.UiAnchor>Якорь пользовательского интерфейса:</RiVi.UiAnchor>
  <RiVi.Ready>Готов!</RiVi.Ready>
  <RiVi.NotResponding>Не отвечает (Процесс не отвечает)</RiVi.NotResponding>
  <RiVi.Close>Закрыть</RiVi.Close>
  <RiVi.Disconnected>Отключено (процесс не запущен)</RiVi.Disconnected>
  <RiVi.NotAuthorized>Spotify не авторизован</RiVi.NotAuthorized>
  <RiVi.Help>Помощь</RiVi.Help>
  <RiVi.Kill>Убить процесс</RiVi.Kill>
  <RiVi.Authorize>Разрешить</RiVi.Authorize>
  <RiVi.TermNotAccepted>Вы еще не приняли условия использования.</RiVi.TermNotAccepted>
  <RiVi.AcceptTermsHaveTo>Вы должны принять условия, чтобы использовать мод.</RiVi.AcceptTermsHaveTo>
  <RiVi.ReviewTerms>Сроки рассмотрения</RiVi.ReviewTerms>
  <RiVi.AcceptTerms>Принять условия</RiVi.AcceptTerms>
  <RiVi.RejectTerms>Отклонить условия</RiVi.RejectTerms>
  <RiVi.RejectMessage>Вы отклонили условия использования. Вы не сможете использовать мод. Если вы хотите принять их позже, нажмите на кнопку в правом нижнем углу главного меню.</RiVi.RejectMessage>
  <RiVi.Event>Событие:</RiVi.Event>
  <RiVi.Action>Действия:</RiVi.Action>
  <RiVi.Enabled>Включено:</RiVi.Enabled>
  <RiVi.Playlist>Плейлист:</RiVi.Playlist>
  <RiVi.Delete>Удалить</RiVi.Delete>
  <RiVi.PauseWarning>RimVibes настроен на автоматическую паузу для ванильной музыки. Это может конфликтовать с системой музыкальных событий.</RiVi.PauseWarning>
  <RiVi.SpotifyId>Поместите идентификатор Spotify здесь</RiVi.SpotifyId>
  <RiVi.SpotifyIdIn>Spotify ID:</RiVi.SpotifyIdIn>
  <RiVi.AddNew>Добавить новый...</RiVi.AddNew>
  <RiVi.Test>Тест</RiVi.Test>
  <RiVi.PlayPlaylist>Воспроизвести плейлист</RiVi.PlayPlaylist>
  <RiVi.ViewPlaylist>Просмотр плейлиста</RiVi.ViewPlaylist>
  <RiVi.Relaunch>Перезапуск</RiVi.Relaunch>
  <RiVi.Nothing>Ничего не играет</RiVi.Nothing>
  <RiVi.PlayingInfo>Игра {0} - {1} на {2}</RiVi.PlayingInfo>
  <RiVi.NotPlaying>Сейчас ни во что не играю.</RiVi.NotPlaying>
  <RiVi.Hide>Скрыть</RiVi.Hide>
  <RiVi.OpenSettings>Открыть настройки</RiVi.OpenSettings>
  <RiVi.Random>Выберите "Случайный":</RiVi.Random>
  <RiVi.EventBased>Музыка, основанная на внутриигровых событиях</RiVi.EventBased>
  <RiVi.UiScale>Шкала пользовательского интерфейса ({0})</RiVi.UiScale>
  <RiVi.SilenceVanilla>Заглушите музыку ванили, когда играет Spotify</RiVi.SilenceVanilla>
  <RiVi.PauseMode>Режим автоматической паузы:</RiVi.PauseMode>
  <RiVi.PauseModeTooltip>Условия, при которых следует приостанавливать музыку Spotify. Музыка никогда не приостанавливается, если громкость ванильной музыки равна 0%. Вы можете приостанавливать музыку при более конкретных событиях, используя пользовательские музыкальные события.</RiVi.PauseModeTooltip>
  <RiVi.TermsOfUse>Спасибо, что скачали RimVibes.
Ниже приведен небольшой отказ от ответственности и предупреждение.
Вам стоит прочитать его, но не волнуйтесь, здесь нет ничего злого.

RimVibes позволяет вам управлять музыкой Spotify, не выходя из игры. Для этого необходимо подключиться к вашей учетной записи Spotify Premium.

На самом деле RimVibes не требует, не использует и не хранит вашу регистрационную информацию, но у него есть доступ к некоторым аспектам вашего аккаунта Spotify, например, он знает ваше имя пользователя, название устройства, на котором вы слушаете музыку, и ваши ранее воспроизведенные песни.

Никакая из этих данных никогда не хранится и никуда не отправляется, а используется исключительно для улучшения пользовательского опыта.

RimVibes также хранит зашифрованный маркер входа на вашем локальном жестком диске. Это НЕ ваши данные для входа в Spotify, но я все равно считаю их конфиденциальной информацией, поэтому, если вы хотите переслать/обменять этот мод, скопировав папку с модом, не забудьте сначала удалить файл с маркером.

RimVibes подключается к веб-API Spotify, отправляя веб-запросы. Если эти запросы будут перехвачены, они могут содержать конфиденциальную информацию об аккаунте пользователя Spotify или API-токене мода. Обычно об этом не стоит беспокоиться, но вы несете ответственность за то, чтобы ваша локальная сеть была безопасной и не имела нежелательных подслушивающих устройств (не используйте WiFi в Starbucks, например).

RimVibes очень бережно относится к вашей учетной записи - он не изменяет ваши плейлисты или что-то в этом роде. Однако я должен сделать оговорку: этот мод разработан и протестирован одним человеком с использованием одного аккаунта Spotify, поэтому я не могу предсказать все возможные сценарии. Если при непредвиденных обстоятельствах произошло изменение или повреждение ваших плейлистов Spotify/сохраненной музыки, прямо или косвенно вызванное модом, я не несу ответственности.

Нажимая кнопку Принять, вы подтверждаете, что прочитали и согласились со всем изложенным.
Наслаждайтесь!</RiVi.TermsOfUse>
</LanguageData>
